有冇人身邊朋友已經鬆懈左

頭一兩個禮拜都有出過黎支持下，到第三個禮拜已經完全唔再出黎，好多人都話唔想出黎鳩坐鳩行
唔知大家係咪都係咁諗？

原地踏步既必然結果
詳情諗返雨傘
所以我建議要轉focus
例如有
- 我要真普選
- 林鄭及主要問責官員立刻下台
- 監警會改制

政府鳩理，推警察做磨心，似雨革後期

打地鼠
政府無人凸個頭出黎俾你打
就唔知點做好

我覺得政府經過左612之後唔敢做咁多野，eg 武力清場

連我自己都投訴無能為力 咩訴求都未成功...

冇

其實好多人都攰
香港大， 步伐快，生活急促

好多野， 做咩事都好
公司會迫你快D 完成
一定要好快有成果

所以政府就拖，
香港人工時長，
基本上， 連自己既私人時間都唔夠用

又返工， 又理社會事
又冇成果， 又攰
時間係我地最大敵人
有幾多， 可以堅持到最後

香港人加油

吓？我本身不問政事嘅朋友全部越嚟越熱心，嚇死我……

有

但亦有一D越來越堅定，因為唔堅持，之前所做嘅就白費哂！

大家一定要堅持到底！

我本身都係，明白左條例有幾大後果先愈黎愈上心